# SOC2018

Univerzální řídicí systém pro ovládání výukových robotických manipulátorů - Středoškolská odborná činnost 2018
Universal control system for educational robotic manipulators - Students` Professional Activities 2018